九龍角落班仆街當學聯係競選辦，有冇交租？

吊你同賊有咩分别！

屌你老母九龍角落關我鳩事咩，集中屌柒班奶共狗好過啦。

LIHKG @ Android

why not both